美斯入罰球=球王，牙朗入=人地送罰球

反朗迷可唔可以唔好咁肉酸

？？？